長文一篇 純粹鳩up 不喜勿插

講到溝女 最緊要就係夠膽 同埋要夠厚面皮
首先 要同你想追既女仔開始wts 不停搵話題 就算係鳩up都冇問題 最緊要係有野講
如果個女仔一直都hea覆你或者藍剔你既話 唔緊要！呢個係你女神比你既考驗 佢想試下你可以為佢做到幾厚面皮 幾唔顧自己型像 係呢個時候 你更加應該把握機會 不停咁搵佢
如果女神block左你wts既話 千其唔好灰心 因為呢個都係佢對你既考驗 你要記住：天無絕人之路！呢個世界除左wts 係仲有line 同 WeChat 等等
一直keep住搵佢 即更係咁比佢藍剔都唔緊要 唔好氣餒 佢藍剔你 啫係佢都有留意你 有睇你send嚟既野 先唔好理佢點解唔覆你 起碼係女神眼中 已經有你既存在
如果所有wts wechat乜乜柒柒都比佢block晒 都唔好放棄 你可以直接打電話搵佢 都係果句 亂咁鳩up 求q其搵啲話題同佢傾計 咁佢就一定冇得藍剔你 冇得hea覆你啦 咁已經係成功既一大步 最多只會比佢直接cut你線
一般人對於廣告電話既處理方法都係見一個block一個 對於成日煩住佢既兵仔（啫係你本人） 成撚日咁樣煩鳩住晒 亦都係用同樣既方法解決 如果去到呢個地步 你唯一可以做既野 就係當面溝佢
係佢面前係咁鳩up 佢又冇得藍剔你 冇得cut你線 又冇得block你 最多只係調頭走啫 如果佢真係決定要走 身為A0既我地就盡地一鋪 捉住佢對手 將佢拉入你既懷抱裏 即使你幾日冇沖涼 成身臭味 都唔好理 照拉佢過嚟 如果佢終於接受你 咁恭喜晒你 你成功左 但如果你都係失敗既話 都冇乜野既 最多洗定個8月15 坐完出嚟再搵番女神再用同樣方法再試
不喜勿屌

香港勝在有你呢種人

做乜負皮我